[有圖]覺唔覺Vien bb個樣好似喜劇之王2個女主角

琴晚睇完喜劇之王2發現女主角個樣好似Vien bb

Vien bb

喜劇之王2女主角

覺=正評
唔覺=負評

個波大d

咩叫喜劇之王2

Vein個樣7左

但係套戲叫新喜劇之王喎

點解個樣唔同左

好難每次p圖都一樣

Vine bb 咁撚似TL 既

好想中出阮小妍隻臭雞